求admin del post

求admin del post

why